唔伏嘅健身Center

大家去開邊到做gym，有冇邊間唔伏嘅推介下？
本身係join VO2 Fight Hard Fitness 就完約想轉
想搵啲有course上，分店比較多嘅